有無人覺得今日連登好似雨革果陣既高登

成班友係到叫春, 懶感性懶有睇法
又話今時今日香港搞成咁...點點點
仆街特首點點點
香港人點點點

但係人都估到過幾日咪又係無左件事
你知我知林鄭都知

BTW執好聽日套返工衫未？

根本個政苦無得輸
民望？理鳩你咩

兩登點比

會員質素都唔同

真係好似 又係大家都一致屌政府 但最後都改變唔到咩

UP D野咪一鳩樣

「認真。當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用。」

心諗,你咁唔緊張錢,比哂你D錢我囉柒頭

呢句野好耐架啦

「嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。」

你以為你邊撚個? BTW民望咩黎？換唔換到政協副主席位先？換唔到聽日比多次機會你同你老細OT多10個鐘

「本來今次政府可以靠山竹攞光環」

笑撚左, 有實際政治利益唔要,要你D光環黎把撚 比個耳環黎實際D

「今次林鄭肯定被人屌到反皮」

呢個仲好笑, 比你屌, 咁點？

佢衰撚咗又點，董建華、曾蔭權、梁振英有邊個唔係衰撚咗

仲有人講埋D咩極端資本主義,講野貼地D啦. 官商勾結係邊個官邊個商勾結呀,邊個hold住D地,邊個反對起多D公屋呀

64果陣果班ON9又係淨係識嗌"反貪腐",有本事就直接講邊個收左黑錢,最後班ON9既下場係死左都冇人知佢地比邊個官害過